邊個係沙田廣場貼呢d野

開始好多上左年紀既人圍住睇同傾

上一代到2047，九成都壽終正寢

-我呢代到2047，都半百有餘

-下一代呢？2047 正值壯年，你甘願佢哋因爲我哋種嘅因，而要佢哋食呢個結果？

中國憲法何其垃圾！！

貪贓枉法，草率人命

黑心食品，有毒奶粉，過期疫苗

100%嘅入罪率

以言入罪，網上文字獄

.......

係咪你想過嘅生活？係嘅！

請你返大陸，擁抱你嘅中國夢，擁抱中共情壞

年輕人為自己為下一代！出去流血流汗

其他人有咩資格批判佢哋

你問心，你為佢哋爭取，守護過什麼！

推

大圖呢

大圖？

呢度明明係新城市

貼比強國人睇

屌你行近啲影唔得嘅

千里眼呀？

引到人睇已經好成功

唔好意思 見d長者傾到埋哂去睇 冇影到大圖